YouTube 代替品

佢d音樂教學學到好多野

其實冇睇過佢channel 嘅嘢，都只係咁啱見到

支持

Pish

YouTube 可以embed得入好多platform
又或有preview 好似連登
其他網暫時未有得比

同埋呢個moment 唔夠YouTube多片多創作者都係真，只係有咁嘅potential

好似幾得意

youtube以外唔用google唔夠咩， 或者唔login睇youtube

YouTuber profit係來自廣告收益喎，你唔login都要睇廣告喎

呢幾日見到好多個聲稱youtube代替品 都唔知應該用邊個好

我都唔明點解要搵野代替youtube
平時唔用其他services, google又可以賣你啲咩呢

到時D代替品做起左咪又開始吸血

YouTube censoring，審查機制都仲唔夠理由？？？

有機會

有冇咩video and/or streaming platform可以只靠少數人課金維待？

搵到第二個平台，對住中共 左膠等等會唔會跪低

所以個替代品LBRY 係decentralized 嘅network，你想upload咩就咩，類似Bitcoin嘅概念

仲有linux version 試下先

ADBLOCK囉